［識買樓一定買深圳］仲移民！？未來全世界都係中國嘅天下！！

見住連登啲傻仔話咩移民，去英國買樓收租，寡人真係笑能左，唔好話英國，美國遲早都係中國，你以為你走得甩？
香港樓市未來大把公屋供應，呢一兩年上車接火棒嘅真係睇路

大灣區啊
深圳樓值跟得上香港

其實深圳市中心的樓價，已貴過好多新界及部分九龍二手樓價。。。

願聞其詳

所以大灣區置業咪開到7-11咁多囉

1）冇以為深圳樓價平。。其實好多香港人都已經買唔起深圳樓

2）其實全球大城市的市中心的樓價，相對當地人的稅後薪金計算都係好貴，包括倫敦，台北。
所謂平果d樓，其實離開市中心好遠

3）唔睇好香港樓市，可以租住先，睇定d，
到覺得安心先至買

上面買樓，被共產

即係有無咩例子, 例如邊到睇到信得過嘅成交紀録

其實係，深圳樓價對當地打工仔都係天價。但放租回報唔係咁高，二手市場唔係咁活躍

其實另一角度睇
黃的就賣樓移民
藍的就上深圳掃貨

咁香港的樓會點？

睇拍片話移民果班人，一半人都冇樓可以賣，
另一半就只得一個自住單位。
連蕭生都只得2個單位，沽得一個。。。
賣乜鬼樓呀

藍的大部分精過鬼，愛國只係口號，
你有見過收成波番深圳掃貨嗎？

深圳人同大陸有錢人好醒目，
香港重開投資移民，
乜港樓都掃光

好多都要800萬人仔

傻豬來㗎你以為香港同深圳有分店㗎？

未必，大陸好多人情願留係大陸一線城市都唔想來香港，一來佢哋覺得大陸發展好過香港，二來大把大陸人話香港有黑暴睇唔起港燦